有無人對姓名學有研究?

樓主就仆街死了 每況愈下

求高人指點

唔到你唔信

我總格都係34

何事眉頭深鎖?
何事長嗟短嘆?
何事寢不能眠?

會唔會太遲了 已20幾歲

I don't know I only research in internet I can't actually confirmed that necessary or not

90%命中

我屌你老母啦挫折較多 順境又可能遭逢不測 點贏

講嘅嘢中哂？

天同人 全部都係凶 地同外全部都係吉

係

表裡不一 孤立無援
常為經濟拮据而困擾，因本位主義太重，不聽勸告，一意孤行，為人好虛榮，重外表，不充實內涵，以致諸事不能如意，一生暗淡，家族緣薄，孤獨無依，親友緣薄不得助，孤僻冷漠，為人高傲，所以生活方面很苦悶

我朋友得一兩個 親戚一個都無聯絡 窮到飛起 虛榮心重 性格高傲

點禁

為人柔弱溫和，若有貴人多助則易成功，若缺乏進取之心，凡事虎頭蛇尾，紛爭難息，橫生枝節，以致將成失敗，諸事不能如意，常受挫折，一生怕會體弱多病，身心過勞等病痛。坐這山望那山，心比較無定見，博學而不專精，眼高手低，不肯腳踏實地，所以外表華麗而內心空虛，身體稍差，做事易累，神經容易衰弱是也。

你覺得我地係一直行緊一條固定既線路,一直作出任何既改變都其實只係通向同一個終點地,定係可以改變目的地脫離命運既軌跡？